鎖門洗閪用鎖！用鐵線就得

洗閪鎖

每人買100蚊鐵線

加把勾仔，咁就唔怕有賊入屋

唔係個個做紮鐵

睇睇youtube就識。。